有冇人識松島安 香港周圍都有佢嘅淫詩

咩出糧冇伙食 屌西大大力

唔識奶就奶成塊 識奶就奶條界

好似係

係出糧又冇伙食 屌閪就大大力

昨日係新蒲崗見到 心靜自然涼，鳩痕自然長

本土派詩人

流浪詩人

想學當年九龍皇帝？

我有我夾餸 你有你閪痛

好公整喎

粵語入文

得幾句